渣打有咩大消息

升咁多

StanChart close to selling real estate principal finance unit to Actis

渣打有得升 仆街了

升4.x%

聽日不問價掃入

388妖股王都升 2888妖股2號點解唔升

放心, 呢隻垃圾次次都好快跌返